[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論59

搶沙發！！！

做咩開post開到咁既？

又錯number又開錯台

手殘禁錯 開個新